我拍拖了

而家萬事俱備係等佢本人say yes就開始得

應該得仔仔同你say yes

+1，我情況同你差唔多，都係等，等緊佢出世

明年今日 別要再失眠

恭喜你

咁叫拍拖咩？
咁叫單戀ja

send比佢就會say yes

不愧係你

咁都算係?

gay哥好能mk=.=

咁耐都唔蒲頭 知唔知我會掛住你

妓妹ho ball!!

你放咗我去邊

做兵既何不是等人say yes，不過隻隻兵都以為自己會升做將軍，結果...

我比JFFT 洗能左腦

又沉邊個骨妹今次